###### 玩转金刚>金刚字典>
### 金刚梯流量零售价 V2
#### 重要告知
- 开始执行日期：待定
- 执行汇率：人民币/美元=7.12482000
- 1GB流量可播放YouTube
  - 4K视频1小时
  - 普清视频2～6小时
<br>

- 1、[月包价格表](/LadderFree/kkDictionary/DTPrice/MonthPackagePrice.md)
  - 价格优惠：零优惠
<br>

- 2、[季包价格表](/LadderFree/kkDictionary/DTPrice/SeasonPackagePrice.md)
  - 价格优惠：在同档月包价的基础上已打9折
<br>

- 3、[年包价格表](/LadderFree/kkDictionary/DTPrice/YearPackagePrice.md)
  - 价格优惠：在同档月包价的基础上已打6折



#### 返回到
- [玩转金刚](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
